［求救有圖］呢D係咪就係牛皮癬？過來人入

話說之前皮膚敏感全身紅晒，過左個星期退左紅不過就開始起紅點，今日睇醫生醫生話我係牛皮癬

有D好似好返但係又唔知點講好

上網睇話冇得醫，人生係咪已經完左⋯⋯

Ching個生活習慣應該幾差

之前一直都冇皮膚敏感過

睇專科 firm 左牛皮癬就

睇一次專科,如果係牛皮癬....唔洗再睇專科
皮膚科可以話係專科中最廢
根本無藥醫到
中醫真係唔見意,佢地連幾時醫好/有效都UP唔到

睇個樣似濕疹

有無養貓

第一張圖應該係叫 prurigo nodularis
我都有呢種一粒粒嘢

但係有一半Auspitz Sign 特徵

不過唔係佢咁一片片好似刮蠟燭咁
我係一片過似人地結焦咁一塊過起出嚟
之後再用指甲用力刮就有點狀出血
定係其實我大力得滯因為都幾用力下，力度同刮膠跡再大力D
耳仔都有不過似人地曬傷甩皮咁，而家好返

日日都係咁諗住，睇到有D人話會生上頭，每一次復發都會比上更嚴重，真係好驚生上頭
而家真係好sad22歲又冇女咁就一世

之前有摸過野貓，都係同一個月內

有無call G

我唔知牛皮癬會唔會生係毛囊到
因為都有部分生係腳毛毛囊

call G不了
寧願一世冇都女都唔會call G

我之前貓金錢癬傳染我都係咁既樣，之後個粒野會擴大

我個樣似醫生?

唔係牛皮喎

個醫生望左眼又用木條掃左兩三下就話係牛皮癬，咁咪問吓睇吓有冇過來人分享經驗

你係過來人咩？

好似唔會咁細粒
除非你岩岩先開始發

女咁撚多腳毛

sor 我有J

一開始紅點睇普通科話敏感，過左1個月都冇料到咪去睇皮膚科囉，我諗係初期

暫時睇係牛皮

利申我都有(全身)

只可抑制，無得根治

我都係，屋企養左貓後幾個屋企人都有，
不過得一兩大撻，搽左藥膏2-3次就已經無曬

好似係身體抵抗力問題